有冇手足係中龍檢驗認證（香港）有限公司做緊

待遇如何？前途如何

push

中龍我就唔知啦
中檢我就知....差唔多陸路過關既野都係佢做
阿爺公司...

10K到啦我估

中資公司係咪預左西西地

無限ot?

中資人工低但好多allowance同雜費 claim

中石化唔西